微博search江澤民係search唔到

啱啱打開微博想睇下對家動態，發現全部都係胡錦濤，習近平同江澤民都係search唔到

可能胡派先係大boss

有古怪

死撚左啦應該